杜生同程至美單野，話兩邊都有唔啱果啲人係咩心態

🤔🤔🤔

想幫杜生平反又唔敢做出面

喱件事話俾啲老闆聽唔好同啲o靚講義氣

就係怕麻煩嘅心態。
一件事發生一定係因為涉案人冇盡力解決，所以人人都有錯，不論原告定被告。

隱惡揚善係支那美德

大家打個和囉